生死籤真係籤？籤唔係派架 醫院出嚟解釋！

醫院出嚟交代你個生死籤點撚樣運作

宜家懷疑你地個所謂生死籤唔係公平抽選

推

推 樓主有無報比傳媒

我諗派唔派唔係重點,而係呢樣野根本唔應該存在
支持醫護發起罷工

推 我宜家未收集到足夠資料
主要係朋友岩岩電話呻完

點都要醫院出嚟正正式式交代

其實真係返返下工，膠層就無啦啦彈個抽籤結果出黎，但係冇任何事後說明。

如果發現真係唔公平派籤
我相信大家罷工嘅動力大好多

如果真係有人噉樣殉職 絕對係畀人害死
唔可以不明不白

幫手推

訓前一推

［行動］文宣向有意到港醫病嘅強國人，引導佢地搵香港警署求助

Wfc

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

如果真係噉，噉排前果啲唔撈，等安排係後面果班頂上

仆街，覺得個fd畀人當咗替死鬼

push

我果度都係咁 腦細話會draft好比大家睇 有意見可以提出 係咪可以提出唔想排第一

正常 以佢地既黑箱作業黎講

難聽d講
ha高層明知大家都唔會反抗
送死又唔係佢地
唔夠膽罷工咪射波
仲要用年假去自我隔離 成件事真係on9到非常

推 市民都好想知

推

自私講句，等係聽到個朋友呻覺得好嬲先開post

自己人唔應該受到呢種對待

所有手足都係自己人

痴撚線 六合彩都係現場抽 咁撚樣都得姐係擺到明讓領導先走姐

如果係派俾黃，我就屌佢老母

但派俾藍我就舉腳贊成

一定係中junior
當年沙士就係咁
班老屎忽係唔駛上場

謀殺

呢個問題唔可以止步lihkg

大家去fb一齊問身邊有冇人可以講下

Thx

醫護做到死，高官嘆冷氣，警畜鳩笑你

我個ward抽都唔L抽 直接話由最junior嗰個開始排

醫護唔罷工 抽咩關我撚事， 繼續救大陸西 開心， 一邊救佢地 一邊俾佢地屌我地香港垃圾 ，加油醫護人員

我聽到好嬲
但係更嬲嘅係有人扮抽
諗住塞住把口

咁唔罷工等乜？

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推
解釋！

我嗰度係抽
原來抽唔抽本身都係睇彩數

醫護唔罷工
香港人送終
如果你認同救人唔係醫護人員嘅天職
乜都唔駛講 罷工啦！
如果你認為醫護人員嘅天職係救人
就更加要罷工 罷工先救到更多人！

政府失職要醫護搵命駁?
陳x始自己去醫啦 dllm

仲抽籤
罷佢老母工啦

推
不過我支持醫護罷工多啲

直接quit佢老母啦
出面大把地方要人

哩啲99%膠層決定啦

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

推，如果連枝籤都唔係籤
噉罷工啦

識人間醫院係中咗頭唔知幾多個會被通知
完全唔知係點抽，甚至連有冇真係抽過都唔知

Push

好仆街 開名啦

唔好畀我地嘅手足不明不白做替死鬼

請罷工

生佢老母，要去自己去飽佢啦

醫護係政府最大春袋
亦係香港人死活最後一條界線
袁國勇話我地得返最後少少時間
避免成為武漢

今日都多左好多case
情況其實只會越黎越差！
越遲罷工，就越難離開崗位！！！

過完新春初一二三已經係災難性爆發！
求下各位醫護慎重考慮提早罷工！！
唔好等到班武漢人惹到全城都係個陣先罷！

我地唔可以再失去香港人喇！！！

推！

抽咩呀屌

唔想死直頭唔做啦

屌你老母 醫果啲9成都係大陸人或者係廢老藍絲

為佢地拎條命出黎

醫護罷工保平安啦！

有手足覺得抽中自己係命嚟

佢地認咗命，佢地心入面果份使命感太沉重

需要我地揭露呢個生死籤嘅不堪拉佢地一把

我地係手足，搵方法揭露呢個制度嘅問題

話佢地知，唔好認命，要反抗

On9仲講公唔公平
本身唔撚洗生死籤都比支國人搞到有
罷啦仲講公平

我地ward 係有返工既自己抽no. 無返工既經理抽 我就係今日放假 然後被抽做第一

真

係手足就用下腦啦 佢地值得你拎條命出黎咩？

私家醫師還好 啲公立醫院擺明會推你地出去死

唔封關 任由啲帶病毒者入黎

真係on鳩冇極限⋯⋯

咁咪大家都唔撈最後咪又係死死地氣求你返去做

由頭到尾都冇籤，睇唔順眼就派落去
有冇人見過支籤呀？

抽籤呢樣野已經可以黎一場道德嘅辯論 根本唔應該做

推。

講咁多做乜, 仲番工真係抵你死
咪撚害人啦仆街垃圾死港豬

黃絲死先

唔撚係抽 我朋友同我講係排隊去

真係on撚9

你老味香港人係咪真係咁撚鍾意返工呀
你話封關救自己人就話姐，上面無限咁隊落黎仲硬食？命就得一條，仲有身邊既親友，真係咁都仲妥協既，抵香港注定比大陸食住啦。
更重要係，成件事由頭到尾都係人禍，包括’抽籤’

No offend
個紙箱d紙check過個個都有？

平時醫護俾狗恰又唔見高層出嚟幫手
而家有事就要醫護買命
邊有咁便宜
推班垃圾高層去前線救人

唔係抽ga???